\subsection{Functionele vereisten}
\begin{enumerate}
    \item De ACM kan door een tunnel rijden.
    \item De ACM moet op een accu rijden.
    \item De ACM kan over heuvels rijden.
    \item De ACM kan binnen vijf minuten de containers naar de bestemming op het haventerrein brengen.
    \item De ACM kan na een val van maximaal 50 mm verder rijden.
    \item De ACM kan binnen de lijnen van het rijvlak rijden.
    \item De ACM kan obstakels ontwijken.
    \item De ACM kan bij de kade (afgrond) keren.
    \item De ACM kan 2 containers van 60 bij 30 bij 30 mm vervoeren.
    \item De ACM kan magnetische strepen op het terrein detecteren als herkenningspunten.
    \item De ACM kan zelfstandig (‘autonoom’) rijden.
    \item De ACM kan vanaf afstand worden gestart of gestopt.
    \item De Operator kan de sensoren vanaf afstand monitoren.
    \item De ACM moet containers tussen 2 punten op het haventerrein vervoeren.
\end{enumerate}

\subsection{Specificaties van het havengebied}
\begin{enumerate}
    \item In het havengebied zijn de hellingen van de heuvels maximaal 20\%. Tussen een helling op en af zit minimaal een recht traject van 400 mm. Een helling wordt aan de zijkanten begrensd door de lijnen van het rijvlak.
    \item Het parkeervak op het haventerrein is 400 x 300 mm en heeft een gladde ondergrond.
    \item Een lijn van het rijvlak wordt gevormd door een zwarte lijn van minimaal 30 mm breed.
    \item De afstand tussen twee lijnen van het rijvlak is 400 mm (binnenmaat).
    \item De obstakels zijn 100 x 100 x 100 mm en liggen in het midden van het rijvlak.
    \item De wegen op het haventerrein maken bochten van minimaal 90 graden.
    \item Het haventerrein is maximaal 3 bij 3 meter en wordt begrensd door zwarte lijnen van minimaal 30 mm breed.
    \item Een tunnel is 300 x 400 x 300 mm (L x B x H).
    \item De haven kade is een plotselinge, haakse verlaging van het parcours van meer dan 50 mm.
\end{enumerate}

\subsection{Niet-functionele vereisten}
\begin{enumerate}
    \item De controller moet een ESP32 of ESP8266 bevatten.
    \item De software van een ACM mag geen gebruik maken van libraries of kant-en-klare apps anders dan aangeleverd.
    \item De verbinding met de ACM gaat via WiFi.
\end{enumerate}